小圈子應該如何應對

如題，最近好撚煩 班友話唔想成日打機/聽打機嘢 結果自己圈內繼續傾

就快搞到我有抑鬱

利申： 圈外

你係返工圈子?

大學 本身一堆人中學一齊玩

離開
自己組織一個新圈子

有咁嘅諗法，但係都係好在意佢地玩咩 想搵佢地玩